2018 FIFA WORLD CUP RUSSIA免費更新將於5月29日推出

2018 FIFA WORLD CUP RUSSIA免費更新將於5月29日推出
觀賞預告片
購買《FIFA 18》

真實的2018年FIFA世界盃俄羅斯體驗
透過官方FIFA World Cup™元素，感受足球界最盛大賽事中富有真實錦標賽體驗的精彩時刻與動態。其中包括32支晉級的國家隊、比賽用的足球、球場及標誌性的獎盃 - 首次由Frostbite遊戲引擎驅動。

身歷其境般的感受
所有12個俄羅斯官方球場都包括在內，並程現了身歷其境般的感受、國家隊旗號及高清球迷。
開展你的旅程

在全新刺激的FIFA World Cup™ Ultimate Team體驗中遊玩《FIFA》最受歡迎的模式。利用32支晉級國家隊的明星球員、與真實世界競標賽有關的動態球員物品及傳奇FIFA World Cup™超級球星來組建你的夢幻國家隊。
查看所有遊戲模式

世界級遊戲

《FIFA 18》由真實球員動作技術與Frostbite驅動，讓世界級遊戲前所未有地活現在眼前。

戲劇般的時刻
新的動作與射門動畫解鎖了更流暢的射擊與頭槌，讓你能夠在《FIFA 18》施展更精彩的射門。全新的橫傳控制讓你有更多將球傳入禁區的方式。大力的精準弧線球、高拋物線傳球及急速低傳球，讓你充分調整前場的進攻能力。

真實球員動作技術
《FIFA 18》採用了全新動作系統「真實球員動作科技」，使本遊戲系列大大地踏出創新一步。真實球員動作科技帶來了前所未有的靈敏反應，並且鮮明地展現出球員個性。現在，Cristiano Ronaldo以及其他頂尖球員的一舉一動都將栩栩如真。

球隊風格
由短傳跑動（tiki-taka）到前場壓迫，新的「球隊風格」讓你在《FIFA 18》的球場上演繹世上最佳球會最著名的戰術。利用新的球員走位，你將有更多時間和空間觀察場上的局面，而改善的戰術也會使隊友充分運用空間跑位協助進攻，讓球員在控球時有更多的選擇。

身歷其境般的感受
迫真的太陽位置、電影般的色調氛圍、招牌式的場邊設施 、場上的草頭碎屑、球會與球場獨有的橫額、切合球賽的評述，以及草地質素的變化，《FIFA 18》讓你感受最引人入勝的足球體驗。在進攻時聆聽真實的唱誦，感受全新高清動態群眾的能量，並在慶祝時與球迷互動。

參與世界盃
今天就購買《FIFA 18》，並於5月29日在PlayStation 4、Xbox One、PC及Nintendo Switch下載免費的世界盃更新，或於6月6日在流動裝置下載。

Kick off glitch fix左未

仲未有既?

仲未有

應該開始有
見有5Gb多d既更新

PSN

Xbox版更新緊

陣容唔update

玩唔到ONLINE MODE 更新左都話陣容未更新

D新樣 CAREER MODE用到??

EA屌你老母

d新樣淨係show係WC mode
同一個人係Career mode照舊假樣

國家隊有冇得自己選人？

Update 波衫only?

有冇人一玩國家隊就彈機

過幾日應該會update 陣容

抽得人未啊

大家係咪都係咁

呢個係搞咩

贏online盃有咩畫面睇
Online d 人次次輸多過兩球就即走
捧盃又冇得睇下
又次次卡撚住，要重開game

頭先放左morata就係咁

想好似以前咁用香港隊

法國好撚勁
豬sir